**Projeto Tudo é Vida**

Este projeto consiste no cadastro de doadores de sangue e na busca pelo perfil
sanguíneo.

Para conectar com a base, editar o arquivo conexao.php com as configurações da
base MySQL local.
